美與俄談判但擺放中國國旗 中國外交部促美俄停止無聊把戲

美國和俄羅斯在維也納舉行新一輪軍控談判，美國代表比林斯利在會前，在社交網站上載相片，見到無人坐的談判桌上放了「中國國旗」，指原本沒有承諾參加會議的中國，沒有派人出席，又指中國「躲在秘密長城後面發展核軍力。」

支那玻璃心碎

俄佬松泰化

俄羅斯

屌你老尾 松泰化

遲早變專有名詞

load撚左3秒後即刻笑撚左

屌你

好撚高招

撚狗

放又話唔尊重你，唔放又說3道4

縮頭烏龜

俄佬都撚支共

physically擺你上枱

叫聲爸爸先啦

邀請一定要參加架咩

俄佬係熱狗

雅爾達密約